連仔請做野，登出左見到正負評

同埋清下d三毛帳號

• 延遲顯示評分（測試）
所有主題會在發表後 1 小時內隱藏評分數量，回覆會在發表後 2 小時內隱藏評分數量（發佈者及非會員則不受影響）
此功能尚在測試階段，我們將會收集意見後作出調整。

順便睇埋呢個得唔得

P牌會籍建議